其實彼此都唔適合 又何必勉強去磨合

如果大家本身唔適合
越係去遷就 只會越係卑微

咁咪分手囉

磨下磨下就合咗咖啦

世界上真係有完全適合既兩個人嗎？
就算有 都唔一定會遇到
與其等個唔知幾時會出現既人
不如珍惜你而家愛個個
磨合唔一定係卑微
如果只有單方面遷就
先係卑微

本來就無所謂適唔適合呢回事
係有心去愛既就會包容
前提係 佢個心係有你 而唔係死都掛住上一個唔肯放低係咁鑽牛角尖 咁樣佢永遠都唔會愛倒仼何人

關鍵係夠唔夠愛姐
又係呢啲分手理由